有無人知d文宣用咩膠痴先最穩？

噴膠好貴
見人地平時拎住一桶膠水
係點樣溝出黎 架？

白膠漿溝水?

有post講過 你去搵搵

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

有諗過 但係咁咪唔穩？

可以加多層膠紙

咁樣好似太慢
Btw我搵到條link了 謝謝

搵到了 謝謝
係面粉溝熱水

可否畀埋條LINK我，我都想學。

初貼文宣求教學

要試下先知

唔該曬!
BTW啱先睇咗下，牆紙粉溝水好似好勁，白膠漿溝水嘅話就要底油一次，面油一次。

係呀 會無咁穩